比你揀 你會做真小人定偽君子

正皮 真小人
負皮 偽君子

偽小人 / 真君子